[傳說推波圖] 海馬嘅秘密 落入左凡間 共享非凡 (2)

傳說中嘅天神選擇一班細路出黎去對抗地上霸權
而被選中嘅細路就要肩負起重任向世人宣揚依個理念
當你地入左黎依度 就成為左個個細路
請跟我們一起發光發亮 一齊向馬會說聲
不了!!!

以下為過去嘅對抗紀錄 一JOIN=一個支持

想加盟我地就TG - @aliaime (我地偉大既大胃蛇)

PS i love you之搶到1001者 留TG係下個PO會分到100蚊作為對抗支持金
#我開既post為準#

終於爆左一個post 可惜ccm無上水搶100蚊

俾個po霸搶到1001😭

lm

😭😭

竹爺果100😭😭😭

我搶唔到俾你

俾我

想加盟佢地就TG - @aliaime (我地偉大既大胃蛇)

想由$200上樓?
加盟佢地就TG - @aliaime (我地偉大既大胃蛇)

想要海馬推波圖?
加盟佢地就TG - @aliaime (我地偉大既大胃蛇)

gogo

支竹b>3<

上個post 1001係邊個？

豉油專家(on9)

我會打比俊文

加盟佢地就TG - @aliaime (我地偉大既大胃蛇)

睇錯洪非凡

咁你會死了⋯

報到

留名羊大錢

支持，跟左海馬蛇錢都贏多左

留名

大胃海馬

留名贏大錢

支持海馬同大胃sir

海馬

海馬bb

支持

跟海馬水 可上樓

push

up

1001

2002

3003
輕輕一推

4004再推

d人係咪5鍾意錢

派未

等緊

無人推

我

係

訓醒又收米

推

gun

又gun

又推

再推

再再推

推爆佢

波推爆佢

巨腸推爆佢

想入group

me too

幾時先到1001呀

咪係

我為100
1001 為我

跟海馬無窮人

97

98。。。。

99。。。。。

快喇 要食二手飯喇

1001未呀

上

衝

推🐷